
                      Bastante fiel al libro pero en teoría. Parece que se queda muy lejos de lograr un buen producto en general. Es una pena adaptar novelas porque parece que siempre estará por encima lo que nosotros nos imaginamos al leer el papel que lo que alguien nos muestre en una pantalla de cine.
        
            